MacbookPro 問題

想買部MacbookPro 13"tb
自己平時最多用Adobe PS 同Illustrator
有時都會用Premiere 剪下片
想問就咁original 個3.1ghz i5 8gbram 夠唔夠用 定要升i7 16gb ram 因為依家部windows i5 8gbram 用Adobe load 得好慢同會lag
開Adobe 各apps 快同順就OK

謝謝各位

其實開頭一定順，開耐左可能8g會早啲lag咁解

其實主要係ram問題？
mac user 用落adobe 耐左其實都會有lag既問題 even 16gb ram?
電腦白痴 唔好介意

我部16g用左三年左右，lag其實真係未試過，係次過幾次彈app

唔該晒巴打
可惜依到冇酒 受小弟一拜 感謝

如果係for長用唔爭在果少少錢啦

唔洗升cpu 升ram就得
呢代macbook散熱設計得唔好 cpu幾勁都係會thermal throttle

我部第一代15" mbpr 都係得8gb ram，除非你開premiere一個畫面同時放4條高清片，如果唔係一直都幾順，同時開ai, pr, ae, au都冇問題
我反而係256gb ssd唔夠用，成日因為disk full而做唔到野就真

唔該晒各位巴打

搭單問
Macbook 開唔開到 sketch ?

首先考慮ram同ssd